飛機杯決賽都穩型 不過要多謝C朗

可以宣布
2019世足球先生-美斯

王sir又捱夜睇牙朗

咁早又開po灯美州杯冠軍

Topic名又證明左靠阿朗奪冠

睇立法會直播

飛機盃都全場隱形

金球6:5

多謝葡萄牙

國家冠軍 2:0

feel到樓主好開心

巴塞外國球迷會,出左賀電恭喜葡萄牙 and 美斯

恭喜美斯是有金球獎

真愛

捱夜睇球王美斯攞金球呀戇鳩

唔講以為美斯拎咗美洲盃
人哋雲迪克拎咗歐聯個優勢仲喺度
個溫室小花仲喺度刷緊個小花杯咋

從前有三隻蝦

都話多謝葡萄牙

多謝嚟把鬼 自己拎唔到美洲盃咪一樣唔夠人砌
諗定今次賴邊個令美斯失咗美洲杯好過啦

每一隊都傷鳩曬，點會啲拎唔到
蘇亞雷斯唔踢
尼馬傷，巴西廢
智利廢左

卡塔爾出廢隊
日本出廢隊

上場阿根庭炒人5蛋。
狀態好到癲

咩叫飛機盃

今年都拎唔到 真係要自殺啦
巴西話要靠古天奴擔正

又燈
你之前實牙實齒講到荷蘭會捧盃
而家呢？

出阿古路加大巴拿都夠贏